有冇人宜半年冇幫襯過外賣app買外賣?

我
覺得一個飯mark up 20-30%唔抵

foodpanda / deliveroo 不停開水喉做自取八折
好多本地外買平台真係比唔上

點樣自取八折?
即係用佢個app仲要去自取?

係

mark up左再八折

me

不過一定係先用黃外賣平台
Ubereats foodpanda 其次啦
一定唔係deliveroo

宜家有邊d黃外賣平台?
住東區

lingduck 本地外賣平台
應該覆蓋範圍多啲你試吓有冇

有覆蓋 但步行範圍內得2間